.. title: Ceci est une balançoire.
.. slug: ceci-est-une-balancoire
.. date: 2016-06-19 23:00:42 UTC+02:00
.. tags: 
.. category: 
.. link: 
.. description: 
.. type: text

=========================
 Ceci est une balancoire
=========================

Cette balançoire est un peu courte, mais comme le dit si bien Gandalf le Gris :
	Il faut bien commencer quelque part, nom d'une pipe.